畢左業之後對某類學術有興趣會唔會讀個master？

但master又貴、又唔係科科都有part time master讀個下煩

同問

自學啦，taught master只係學店產物

有d野又唔係樣樣自學到呀
特別係master會有dissertation
有時對某類topic想做下研究，得大學先幫到手

我見網上有大學有d graduate diploma嘅野(e.g. LSE)，但又厭佢讀嘅野過份introductory，同undergrad讀嘅野一樣

但有時又掙扎 俾成10幾20萬 係工作之餘抽時間 讀個master為興趣 是否值得

錢係阻礙你既因素既話就唔好讀 如果唔係就咩都讀

錢都係其次
有好多無得part time 讀

我覺得20萬以下都唔算貴可接受
40萬個d就真係不了

但一諗到，20萬 = 3份1個首期

咪係囉

咁咪讀ft

唔洗返工咩